電腦檯求推介

間房好細
有邊間有賣電腦檯可以推介下?
(No 實惠/淘寶/IKEA)

最多電腦枱賣既鋪都話no
原因係乜

HKTVMALL / AMAZON
但入面好多大陸野, 首先你要自己睇清楚先
其次自己行商場睇啦,沙田咪有個大場,自己問啲貨邊度造
不過你預要平又要唔係MIC真係少啲

觀塘有冇d 有得賣?

ikea 食飯桌好用

有無巴打買過呢間

見佢日式果款幾正想訂

HomeSquare

你上面個啲都係大陸製嘅日式款
你只係唔想要公廁款? 咁自己周圍行下啦

前排我買電腦枱，用左好多時間來研究點先叫做一張好既電腦枱，不過你都ban左淘寶，我講都無謂

買有升降果啲

Ikea藍

一般枱面高度75cm,邊有one size fit all?所以樓上講得岩，要買有升降功能。
桌腿個摩打（電機）最重要，有bosch,timotion,仲有國產，timotion係台灣既優質電機。雙電機比單電機好力，輕鬆升起百幾公斤，價錢亦較貴，但是未必個個人都有咁既需要。桌腿寬度可自由調較，也可以定製特別尺寸。桌腿最低高度既可定製，唔怕矮最怕高。最舒適既高度係你坐低時手肘直角既高度。桌面桌腿可以係同一間店買，既可搵其他店定造。可揀實木，人造板。我張係美洲黑胡桃木。不過實木要保養，上漆上油好麻煩。

唔洗5k,用果用timotion電機，桌腿2k,桌面要平500可以，1k左右有黑胡桃，用國產仲平1.4k左右。唔洗膽心質素問題，因為佢地主要客戶係外國人，大陸冇乜市場

留名學野

唔清楚，不過就算有，價錢亦會好貴，邊有兩全其美

貴到呢